
                      joss whedon hizo una muy buena película aunque para muchos no fue así, es una secuela genial en la mayoría de aspectos, Ultron es un buen Villano se entienden sus motivaciones, los efectos especiales como siempre de primer nivel, en ningún momento aburre  una de las mejores películas del UCM.
        
            